寧天下人負我 不願我負天下人

寧做你魂牽夢縈的翩翩倩影
不願做你不以為然的糟糠妻

唉再係咁落去我會痴線

好型

梟雄

真心覺得好撚嘔心
個畫面出晒來
好心你唔係就帽講上天
定係我哋兩個太尖睇到就想笑
同埋無名火起

自暴自棄先會想瘋狂對人好

？？